點解美國果邊班籃波界咁有骨氣

香港呢邊班籃波撚仲係次次遊行 佢地就係隔離修頓當無事發生

藍球 = 藍絲

我覺得唔多唔少因為Trump
冇佢帶頭搞鳩中國
根本冇人夠膽出聲

夏登

香港班籃波仔有咩壓力

香港藍波=玩具

法國係香港打藍波嘅都係矮撚

屌你，我因為發夢好耐無打波

善用不推文回覆